CNN：香港警察使用美製催淚彈

美國有線新聞網絡（CNN）周日報道，港警周日晚用於驅散中上環示威者的催淚彈，當中包括由美國製造的。

CNN記者從遺留地上催淚彈殼，發現催氣彈由美國賓夕凡尼亞州人群控制產品製造商「NonLethal Technologies」生產。

另外，CNN記者又發現，警方用於驅散示威者的橡膠子彈，以大小和重量判斷，雖不足以致命，一旦被擊中卻也可造成相當痛楚。報道又指出，從社交網絡流傳的圖片所見，中彈記者和示威者胸部和手臂都呈現手掌大小的瘀痕。

又收錢又外國勢力

外國勢力

nonlethal 呢個名真係

外國勢力
推去藍絲谷 示威處發現美製武器

等佢地推到夠noise
再比佢地知狗放

Lm

唔好意思借個位

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

推

你叫班成日話CIA反支那班傻閪點兜？

強烈反對賓州彈